[886]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(258)-八目共賞賞花賞月賞ione

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

咁慢架...

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

應該係876

歷史教訓我地咩gp都唔應該入

好開心有大家同善甯一齊撚9我

喺第1頁輕輕放低個名

其實自己可以check返個倒數

我成日打機被迫入GP

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！

唔入會有咩損失？

塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

lm

LMLM

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。
看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。
當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”
連登戰地記者Repo
~la vie en rose~
南南

夜煙

好撚令人不安

下個post記住係875
下個post記住係875
下個post記住係875

小妹唯曖娜B真B16碎招fd囝非基留名🥰

Sorry噉多位
我見上個係887

新post留名

節食減肥留名

我全都要.jpg

召喚95line既巴絲

所以話咩開tg gp wtsapp gp，
我是拒絕的。

唔入唔比入公會
焗住入完又唔講野

點夠你快

呢d西game唔撚玩啦屌

咪撚理佢啦

想知導清睇我地討論gay有冇睇到好high

導清裝咗人工智能
Mon得噉準嘅

30M lm

冇留意中間D頁數
講GAY即克追返先

好似仲係29M

你個野壞咗呀

其實點樣先可以一次打晒啲information？
而家嘅野越來越多，成日都話過2500字

諗起TMI權

有分隔線
#1 開到分隔線

禁落去又顯示30M

除左頭2頁外 其他可po 可唔po

石頭mon到實

RED~

我用電腦就copy曬既
電話開post真on9

恭喜花式落坑

화이팅!

終於完曬d癲佬話題
BTW LM

白間本一月號入手

終於收工!

...
返緊工開

躝啦屌你

根本真係得幾首好聽

再po過唔得咩

DoA

點解導清次次都拎到1001

留名

欅阪嘅話真係得初期果幾首好聽

LM

唔夠多人爭就會俾佢有位入

唔怪得全部歌都聽過 原來全部都係韓劇嘅ost

無人想開po
以後要避埋1000

AMIGO TV有中字未

我已經有噉做嫁啦
我諗係得電話唔得？

有

小Mk 妹奶粉

佢係機器人

睇左

得十幾分鐘 唔夠喉

今集有啲悶

友帖代表 小智留名

得班囡自己玩係咁上下
Ep 1 得問答

首歌don't know do what

呢個旁白講到好熟櫻花 佢話櫻花屋企重男輕女 又話屋企人無點幫佢

彩讌訓係個豬仔 答問題
個樣好包 好鬼得意

你地整sticker去完底用咩裙邊

stroke/畫筆

重男輕女會小學比佢入音樂學校 重識到上白石萌音咩

＜Comment of Sakura Miyawaki＞
This is the most artistic and coolest AKB48 music video ever!
There is a sense of maturity in both setting of the video and our costumes, and that makes it something completely different from what we’ve done in the past.
It is the first single that I perform as the center since the 43rd Single “Kimi wa Melody” back in 2016.
Although I never expected to become the center for such a radical single, I feel very honored and will do my best to show you my growth.
The hardest and most challenging part was the introduction, which involves a dance with the quick tempo, tough one to catch up with.
Because the melodies and lyrics in this song are so powerful and passionate, we hope that you’ll discover a whole new side of us where is no cuteness but coolness.
As this music video was published around the same time of my debut as IZ*ONE in Korea, I hope that all our fan including AKB48, HKT48, and IZ*ONE enjoy watching it!

＜Comment of Nako Yabuki＞
This music video is completely different from what we’ve done for the past AKB48 videos.
I think it’s very cool!
It was also kind of tough to catch up with all the dance moves.
But, I’m happy to see how it turned out and it was absolutely worth my efforts.
It was choreographed by Ms. Ruu, whom we worked for the HKT48’s “Make noize” with.
Because it requires very intense moves, my whole body was sore on the day of the shooting from the previous trainings.
I also enjoyed shooting with all the girls who made it through to the final stage of the PRODUCE 48 audition together because we shared a lot of things during the period and got along much better as the audition went on.
One of the highlights in this video that I’d like everyone to pay attention to is “New Me,” whom you’ve never seen before, with new dance moves and new expressions. Even the dimples are making me look cool!
I hope you enjoy the freshness and coolness of AKB48 in this video.
5/6

#矢吹奈子
#宮脇咲良
#本田仁美

#AKB48 #AKB48official #NOWAYMAN #NWM #AKB_NWM #newsingle
#instalike #アイドル好きと繋がりたい
#AKB48好きと繋がりたい
#ファインダー越しの世界
#IZONE #ヲタ活 #idol

惠里巧QQ
好掛住西野未姬D舞

禿陰之謎

真係冇肥Hi,洗腳脾冇得作文 仆街啦AKS

應該譯緊
佢ig都仲係少幅相

但係都cute過佢生寫個陰

裴恥笑櫻hi

呢到有幾多人係真係追開日本個邊，無接觸kpop , 因為日本line 而直接追izone ?

呢度pd48果時不嬲日飯多過韓飯

應該幾多吓，睇user名都知

MIKU距離18歲不遠矣

Miyu 推遲左聽朝先up cover

屌你人地20先係成人

我不嬲無追唉鬆

狗竹 with 奶粉

狗竹拍落奶粉到好細粒

你替嘅係因為日本妹先睇PD跟住追埋挨鬆?

竟然係用miyu出ads

裴巴睇名

點解amigo tv要斬開一part part播

連愛回家都HEHE
今日做咩事

暗示

閪劇

Im
gay post 終於完結

愛回家幫我地開返了

媽媽🦒

5張廢紙

Shut up and take my money

佢去開握手個d？d巨巨個個都覺得自己好熟個推架啦

留名睇巨巨入黎屌到你仆街

留名
無追過日本星 追上個po完全唔知咩生寫 劇場盤係啲咩嚟

生寫=相
劇場盤...有d複雜

所以上黎問巨巨考證下 不過櫻花好少講自己屋企野

我都係

諗緊要唔要埋惠理

劇場盤= 握手會衍生垃圾

Same

簡單講，想握手，買劇場盤啦

睇到上面話屋企人冇幫櫻
諗下以前睇過一個陰謀論話櫻做偶像都係佢屋企人計劃嘅一部份
佢細佬已經去到識rabbit唔識usagi嘅地步

冇睇半日post 咁多新人既

咁佢細佬讀國際學校講英文
將來人才

膠真 Ft. 小白 (友團忙內)

櫻都唔少野㗎志願係做醫生

頂，聖誕裝

old news

唔好買初回

真係Shut up and take my money

你老母又做壞規矩
初回梗係for第一次買碟既人啦，有名叫"初回"啊嘛

佢細個成績都唔差
不過日本科研同數學好勁
唔好睇少

我又唔係你 唔會屌返佢引戰
屌咪屌我食自己花生

大奇跡日
係韓國一日send兩封

但櫻封面

依個？佢又唔通知我

咁你買啦

冇講大話

言出必行
可能係gb完有返少少喘息嘅時間

日本fans送俾佢份聖誕禮物
本msg book同隻公仔

買啦 做留念

有當bonus

巨巨同佢既推既關係不容外人說三道四

睇死佢好快打回原形
燈到佢send多幾封

點搞呀

新po lm

出貨個日睇我一抽啦屌

AKB48 now way man現場版Music Station代c

橫山結衣

我妻子

你買咩 7000Yen

『Utacon』桑結束啦！
謝謝大家😊

唱了#NOWAYMAN#！

Mikurin、太過可愛了……一直看著她🤤我、要是男孩子的話……想跟Mikurin交往😳笑

哇ok喎呢張影得

個額頭

元英最後會幾高

依家兩個係同學仔啦

歧視高額呀？

就黎禿啦

高珠笑而不語

蛙蛙師妹
日日一齊撚蛙蛙

Chaeyena
我讌世界第一賢淑！

小魔王
Team8最鐘意佢

將來娶到佢嗰個好幸福

真人真係好撚高 ...
169cm...

最鐘意 肥妹 尾尾
不邊小魔王都

Nako x3

佢跳NO WAY MAN一定好震撼

櫻肥番d得唔得

覺得怪怪咁

日日有彩讌媽媽餵食
唔肥都難

3個隻腳都咁短

邊度有肥 睇過

長裙

幸福個個就是我

d圖出自邊段片?

終於明d stick原來係要黎用係連登既

清純啊

同求

馬尾櫻

學整sticker既目的

好正

屌又唔加密等睇風紀入黎屌鳩你

得瑟到

整張黎喇菲讌巴

駛唔駛我出手整張比你?

馬尾櫻屌又唔加密等睇風紀入黎屌鳩你
sorry 唔記得加密

#202

所以話追 izone 好難唔接觸到 fromis_9
追 fromis_9 又好難唔接觸到 izone

所以點解我成日都要過嚟同大家打定交道呢

fromis_9 & IZONE 一脈相承 血濃於水 本是同根生 真係唔係講撚笑

遠離油B,向油B說不

唔係finefinefine我都唔會記得佢

清純覺得10條囡唔係幾夠
要食埋Fromis_9

哎呀
唔記得blur....

唔洗blur
呢到個個都係柔推

我比較懶 用iphone整得唔好

用PS,我都係依到偷師

一陣試下用ps整

齋做觀眾？

你想要邊張相

殘巴做埋工作人員

駛咩blur

其實佢唔係嗰日唔舒服 ...
就唔會搞到fine fine fine ...
無fine fine fine 你就唔會認得佢 ...
咁到底係好事定壞事 ...

仙女下凡

我最愛嘅學生妹

最可愛嘅小狗竹

屌你厲害到

個陣錄兩次應該好難受

大大個櫻

上個post問過 其實個25是咪打錯 定 有別意的?

點做到

狗竹molamola
仲有瑞淵都

勁

嘩屌 點做到咖

我地改圖大神塔諾巴成名絕技

P神

真係要拜多拜
好撚痴線

係時候重溫塔諾巴大作

狗竹個心永遠只係得我一個

我愛張圭悧 張圭悧愛我

唔會molamola

我愛塔諾巴

只只有清鈍可以自出自入冇人理

雖然過萬yen一張我都買過，但真係唔想再益炒家

屌你躝啦
塔諾巴我架

你哋都同misa爭

我改過咁多張其實最鍾意呢張

明明我CUT左咁多油D人都話我油推

Wow
11女團

師傅! 我要IZONE , 走油啊 唔該 !

屌你個潘炳烈

擺係post頭無人理
明明得11個人但好多人無察覺

完全無違和感

完美改圖

呢隊叫Ione

睇完fromis_9 cover red light之後好感大增
但狗竹唔係太襯eye patch
Krystal bb完美示範

今日連一秒尾尾鏡頭都無

又挑機
你走先 我幫你勸下佢

大神

我以為哩張先係原圖

正路無乜人會想狗竹帶個個死人眼罩
就連作為狗竹丈夫嘅我都想衝埋去除佢眼罩

改完讌油要道歉
我整比你

仲J緊首油歌

你地整圖真係好勁
好奇整一張咁嘅野出嚟
要幾多時間?

好多腳

你個油飯

明明覺得狗竹好正

我係塔諾巴飯

又想同我爭

呢張10分鐘到掛..
係呢個post咁耐
ps技術進步左唔少

閣下買Love Bomb 筆錢

我剩係愛娜B一個
其他過主

傳說級嘅人eg塔諾巴10mins點都搞唔完
small potato級即係好似我咁，大概15-20mins
我諗

唔洗你愛我地
跟隨嘅盲飯係到

181115 show champion

禾櫻直拍

奶粉直拍

呢度幾時組團去搵珠珠

所以間cafe冇揾新地方開？

禾珠做代言?

而家你估咁容易見禾珠架

呢度油飯定珠飯多
利申兩個都唔係

豬油飯最多

點解係FB出?

見到銀仔就覺得好熟面口
原來真係嗰個銀仔

show champion youtube無channel

原來如此
細電視台真慘

多謝大佬
其實我玩得既都

“我無嬲你無錯”

我知道啊
求其作個理由姐

弱弱一問

好似改返啱了

真係知女人心架姐指原巴

其實Yes 有冇攞肖像權架
印紙仔咁
P.s. 十幾年前玩過 燒左成千蚊

塔諾巴金翅仆街鳥

買kihno就有啦

無啦
有時會用飯站d相

好青春yes card

而家成個場都係舊腦細既
收間cafe皮好正常丫

btw D野幾好食的

我們為塔諾巴 默哀一分鐘 亞門

我無事我真係無事喎

【中字】Nylon Korea 關鍵詞採訪 宮脇咲良CUT

up主好似香港人黎

終於醒覺放係mubeat無人睇

我過團愛POST好了
多謝各位巴絲的愛
永別

真㗎 真係無事喎

塔諾巴個飯呢？死撚咗去邊啊？塔諾巴而家好撚危險啊

你死死氣認句錯整多幾個彩讌sticket啦

彩排版仲係mubeat

頂你做咩咁怕女人
一D男子氣概都冇
你點做指原個男人

屌，真係好似平時d女人用既emoji
我無事喎😀😊🙃🙂😃😄😁😅😇

我覺得無 有次試過抽張圖起晒格

笑裡藏刀

少女

叫我？

信我，做指原男人我領悟咗兩個rules:
No. 1:你的女人永遠是對的
No. 2:如果你女人有錯, refer to rule no.1

有似個friend抽到禾珠跟住比咗我
嗰張係禾珠猜拳贏咗

減肥啦你去

屌真係有人抽
抽咗幾多錢

又一個花式自殺

痴鬼線 呢個坑唔值錢 回頭是岸呀

1蚊1張 抽到爆都唔夠你1/20

最弊佢都唔係我地既女人
又怕咩
呢個先係重點~powerpoint

裴巴唔好抽ar
唔好中伏ar

其實睇落似網上down落黎

我係諗住平過買kinho先抽

點解成日都bin我
同埋會有位bin到

山水有相逢，信我

我要嗰啲卡一早買咗kinho啦
就係嫌核突先唔想要

自己整啦

講減肥吊大家出黎討論姐
我36 24 36

佢嗰水印真係好肉酸 所以先唔抵抽 有時候背面嘅資料仲要錯晒

食飯絲 比你用

即係換咗個水印同啱嘅資料你就會入？

好可愛啊

冇呀，執左唔開，福岡大阪都已經接左啦

因為我係大家既男人
出黎格劍

咁cafe咪即係得返秋葉原嗰間？

睇住又變gay post

好彩去過晒4間朝聖

我無侮辱成份嘅，嗱，俾多個option食飯絲，
又食又怕肥，可以試下食賢者之食卓

ig有人放一套

新飯落堂留名

咁大個水印係度換極都唔會靚 初中時候食錯藥連飯錢都省就係為咗嗰幾蚊雞去抽卡 屌抽嚟抽去都係港星

點解你地會唸到劇場都會收皮

等repackage

我yes卡果陣係周惠敏

老餅
我係twins 同boyz

Cookies

你都有玩yes卡wo

冇抽過yes卡

GEM嗰陣都未變宇宙紅人添呀DLGH

未到3張，唔係好老姐

手氣好嗰陣試過一抽中泰妍

宇宙GEM係幾時開始做咗宇宙紅人㗎

Gem 出道時我飯過

咩係yes卡

兒夜姨野以夜儀野

yes卡少時

好似有部機可以扭啲上下出嚟
明星卡

往事不堪回首

YES未執既咩

你地講起
我個同事講左句名言比我聽
如果我做錯野 一撚定係我錯
如果我老婆做錯野 都一定係我錯
因為我冇提佢

點解我第一張yes卡會係禾珠
仲要係人哋送嘅

扔左未

yes卡其實真係狗也不屌 但如果佢執咗yes卡從此消失於世上我又會sad到痴線 童年回憶嚟

依個唔係一個健康嘅關係

有一疊Stephy

1蚊1張 成日都想試下抽

天啊係歷史遺物
yuko國際笑星mako蛇

嗰陣老母管得好嚴所以收埋咗係一條褲嘅褲袋度 點知我老母攞咗去洗 爛了

優叔

收喺褲袋JM9

上次搬屋 汁左三個盒既 Yes 卡出黎

每個人都有唔同嘅CLS位

都係錢問題姐
無埋劇場就去大須街頭賣藝架喇

優叔好似下年出寫真
之前果D有晒

嗰陣臨時臨急收結果唔記得拎返出嚟

Nako有啲神態係似優叔

咁搞笑既，未聽過呢d野

講開依家諗返都唔知JM9嘅事
以前小學嗰又實啲人興玩咩水晶寶寶
有個同學比咗粒我
我冇位裝唔佢同啲水
我倒曬散紙包啲嘢出嚟裝住佢
日日望佢越嚟越大
有一日我唔覺意坐爛咗佢
頹咗好耐

你唔係香港人

咪扮啦你

係有少少既，不過佢冇Yuko既鹹濕屬性

你係幾多代？

上次執屋見到
諗到唔值錢送又無人要就掉左

某個睇幼女乳首嘅人

16碎...

扮啦你

我係唔小心揸爛咗佢 然後返到屋企望住個碎屍流咗幾滴眼淚

我點解會咁認真問你

哥哥 ~ 無諗到咁都可以喺度遇返你
無諗到你仲有keep住張卡 ...
我諗我地真係有緣啦
不如你比你電話我 我地出嚟食餐飯?

有錢人唔玩yes卡呢d便野姐

嗰個小息
我仲好記得
同人玩完踩雞腳
好熱
就去買咗包嘢飲
順手攝咗個銀包落條褲
結果

yes 校花校草選舉先經典

你選過?

stephy

頂
我作出黎話小妹妹俾我
估唔到引到個騙子出黎呃飲呃食

可能係隱性呢

最憎港女
同樣好撚憎港女格既男人

以前買yes果陣成日有人問果d性問題專欄，
乜鳩比男友迫上床，打飛機比老母見到點算好

會唔會有爆卡團
好想去

睇親都有擺明 比人玩嘅放上去

依啲卡送都唔要
爆乜

我都最憎港女
鍾意日本妹&娜B

發現大家都己差唔多轉曬用新嘅腦魔icon

好鐘抽卡機
好有feel

好多大神

哥哥 你點可以講大話
明明張卡就係我送比你

實體抽的確
但係咁核突不了

以前好鍾意扭蛋
而家啲扭蛋 仆街 貴到

而家仲有yes卡 我以後收晒皮

唔知塔諾係幾多後
但我呢代既男人有d真係女人過女人
又小器又港女
自己唔掂仲鬧返女朋友轉頭
仲要同人排隊食咩紫薯甜品 黑糖珍奶

西九仲有

80後

個陣屋企樓下無晒貨 要周圍搵

我03嘅

數碼暴龍03

第十八頁黎明之膠真m2直拍出咗啦喎睇咗未

30蚊隻已經叫平
屌都唔知點解可以5，60蚊一隻
睇唔透

咁又唔可以一碌鳩打一船人既

以前成日扭 e家.....

露營必須酒

我屌你老母呀

好貴
但係有啲又真係好靚

未

抽機真係
有冇人會玩card game成日抽卡

咁都屌人老母

我聽得明
好滿足

好中意實體嘅嘢
以前啲BS卡
仲有爆丸啲閘門卡

NYLON X KRISPY 有中字未

佢條仆街講到自己好想抽
最後得我抽

估唔到巴打你係bs友 正呀

以前格幾日就抽
抽中相同就同FD換
一定要齊一SET
而家抽哂會破產 太貴

爆丸第一季童年

遊戲王

我d卡組仲係到
爆丸就唔見曬

依家見實體個個都玩pokemon

之前0追日本，什至覺得冇實力冇可追可欣賞地方
而家落左坑

三幻神
天空龍

櫻cut有

....屌...撈埋格劍個話題黎睇差啲get錯
Btw隔

Bs 好似仲有人玩

其實你係咪男人

呢D聽得明
不過都係睇到遊城十代

BS完全唔知點玩

我想問大家一條問題
扯左你地有幾長

打錯sor

我

反而唔知遊戲王點玩

你扯啦

我玩到同調就冇玩

好難聽唔明咖喎

天空龍咁長

成件事好gay

重課

因為你冇睇過遊戲王
個時亞視播
睇哂第一代嘅漫畫

Card Game 個人回憶到
Duel Master 前幾代
遊戲王就到三幻神
跟住就聽唔明了

淨係識十代之前

理性啲 我大岩蛇到差唔多

萬里長城長又長 我條_ _比它長

我冇睇過03
數暴係中學睇ds先再睇返第1季
之後都冇睇

我由第一代玩到 burst 就退咗 好懷念

無度過，我諗大約萬里長城咁長

Duel master真係太耐

第十代係咩
我跟到劍個季就冇再睇

無1蚊嘛 屌你

爆丸第一季，馬斯卡雷德，除眼罩變女人
利申：果陣已經讀IVE

呢度好多真巴 搭唔到嘴
睇開唱k小魚仙

知唔知月球離地球有幾遠

有冇睇埋守護甜心

絕對之幻龍神

睇過
仲有美少女戰士
婚沙小天使
小魔女doremi

我既心靈 unlock?

我既心靈unlock

馬斯卡雷德 個名有聲

以前睇魯魯修

我e家都唔識啲新嘢
不過因為以前好鍾意12宮X稀有卡
所以前排去收返曬 當完咗細個嗰陣嘅心願

好睇
仲有埋百變小櫻 滴骰孖妹 同動物橫町

仲有洛克人啊
劍 寬劍 長劍

主角成日叫佢個名

我都有睇
細個識唱埋

爆旋陀螺

以前目標想去日本打比賽

坐上火箭和繁星飛出天際數星星
係咪咁唱

我張光龍騎神唔見左

火流星獨角巨龍

龍牙

孝男or鋼銀河?

壞人d歌永遠好聽d

青龍

你up mud 9

係
成日睇coco

行開一陣變左玩具台

龍牙死得好型

舊版爆旋陀螺

00後?
無睇第一季?

又開左個新台

動物橫町 個山並先生

咩黎架
青龍?

要玩具台 定 gay post?

細個睇開IQ博士同守護甜心

我有3張
叫fd係日本買

哦..
冇睇過

仲有大疊卡係屋企

孝男果代無鋼銀河果套咁好睇

4聖獸wo

第一代爆旋陀螺
利申：冇睇過 00後

係咪得我睇開邪留丸同蠟筆小新

第一代個4聖太經典

青龍喎

我鐘意雙頭海德拉

起碼好過下午果陣...

下?
唔係四季陀螺咩?

忍者亂太郎
超級小黑咪

天馬流星擊
幾撚型呀

講咁耐都冇人講激鬥戰車
細個見人係公園 扮佢轉
轉到最後暈撚左係地下

我最舊應該係咩超級小猫咪

亞視 聖石小子 好好睇

哩個款係復刻版，個戰神蓋頭尾多咗粒的

依家係咪已經無人睇假面騎士

雙頭>多頭
有黑暗光彈艾古特拿
同二道電光
屌打死亡電光同暗黑××利齒

巴打 仲有冇卡組
可以出嚟battle下喎

Exaid同埋build

有冇四驅兄弟

點會

而家D爆旋陀螺真係識爆

Zi-o有無睇

最鍾意ooo

有無人睇玻璃面具？
紅天女

d爆丸玩具又係on9嘅
有隻腳整出黎 但整左出黎又碌唔到直線
sorry 1999

月影劇團

4d打後都冇睇

有 未追晒

放哂lu 得返爆盒啲散卡

動畫同現實個場地個feel差太遠

其實出曬未

忍者亂太郎首主題曲好好聽
超級小黑咪首主題曲好煩

蠟筆小新放假有時候Youtube推薦有會睇下
真 童年經典

當年扭隻翻版爆九 $10

陳慧琳

twins boyz ekids x2

最鐘意都仲係kabuto
個設定太正

現實真係唔知JM9

法國無乜人中意劍
明明好正

電影好睇

漫畫唔係話再作過咩?

出到男女主角爆衫互望就完左

我記得係tvb睇過一排就無左

e-kids (加埋5分)
真fans 首首歌都識唱

講設計一定佢最型
不過後面就

因為主角初期太廢

最鍾意龍騎 好正

學佢咁樣轉住飛緊車出去,仲唔爆碎咩

首歌好老尷

點解記得咁detail
Btw 塔諾巴送左sticker比我
曬你

個結局無交代邊個做紅天女

係咪個個細個都有個電競夢

水嶋Hero 太正

有冇人係細個玩/聽過四驅車 彈珠人模型

其實仲有好多龍騎 555 w dcd 電王

對豆釘好有吸引力
姐係我個時

我到底去左邊

Decade後既 劇情最正應該係ooo

我都想要

咕嚕咕嚕魔法陣
多啦a夢小丸子蠟筆小新應該邊代都睇過

爭到變汪啊姐都未爭到紅天女
變曬啊婆

555又係型既 深紅電鑽

岩岩訓醒，即係無izone份

歡迎加入玩具台

玩玩具

結他他老伯

造型又唔差

細個有彈珠人戰鬥火鳥

身處動漫童年玩具台

老婆聯組

我愛美少女戰士

decade真係幾好睇

星期日播咕嚕咕嚕魔法陣
睇左幾集好正 準備重溫

反而果陣 BB保你大 雖然曲風差唔多
但唔知點解好聽好多

我都問咗自己幾次

Hehehehe
多謝塔諾巴
呢個post邊個再講_油 cp
我就拎我碌棍仆佢

IG ?

穿越時空

以前我有儲佢嘅硬幣

Decade破壞曬所有設定

Bb保你大係乜歌

唔會得咁少嘛

邊個ig

特別嘉賓

不過我到現時 都係覺得龍騎最正
王蛇

細個懶叻介走水樽底
插落彈珠匣 諗住多彈珠會勁d

另一d世界啫
佢可以變身其他假面騎士idea好好

細個係屋企玩成日彈到啲波子唔知去哂邊畀呀媽鬧

可能舊過小黑咪DD

沖完涼上黎追po 點知變左玩具台
我都係落去焗桑拿算

問過生存龍騎未？

即係點

咁既話 勸你唔好睇zi-o

得幾隊點玩到幾個鐘

完全無聽過

但最終型態係貼晒d卡係心口jm9

我鐘意古迦 amazing mighty 模式

最新睇到火箭頭

有冇人有玩新個隻彈珠人
啲設計好型

主辦講d唔講d

劍嘅設定同造型正呀

King form mode

最鍾意嘅拉打係電王同W

Zi-o 個腰帶幾靚，個螢幕display果啲字仲要幻彩

嘩呢個form丁死人

黑化好正

King form mode
大結局

有睇 dcd 2.0
Dcd會做佢敵人

一定無人鐘意ghost

Rider time kamen rider zio

Eunha係我本命之一

最鍾意聽主題曲

識野
電王我top2

果下鐘聲響真係濕曬

睇到中間放棄左
諗緊要唔要為左zi-o 煲番佢

冇睇到噉後
同埋ghost發生咩事嚟？

好想知個阿嬸燒咗條橋
點拎資源生存

廣東話?
仲聽緊

電王嘅設定、造型、世界觀同劇情都

垃圾 中間放棄咗

呢D好輕度姐

上wiki睇 好似finalform會著其他riderfinal form甲

雖然電王幾廢
不過佢啲劇情同感動位

之前 brave 出番蛇叔
真係好正

依加星期六tbb唔播rider

係聽廣東話,
理想不可減退,全力勇敢的衝出去

黎人
叫架貨車黎

呢part睇幾多次都咁正

想當年好想知小魔女doremi啲甜品點整
仲有日式面包王
個牛角包表皮明明黑曬
點知敲一敲就識發光

星期日 朝早一定播戰隊

覺得zi-o件衫幾好j

好似係唔俾播，但唔記得咩原因

太陽之手
女神之手
我都有

東和馬

播完鎧武就冇再播?

我會好好考敬我個fd
唔係佢應該打撚死我

寄去佢度

高招

除左用黎整麵包仲有咩用

我鐘意佢黑色粉紅配色

戰隊越出越垃圾

我櫻蛙

有睇 個陣仲叫呀婆煮送可唔可以煮到伙頭爸B咁款

戰隊淨係啱百獸同忍風

已解釋一切

我娜B

你個emoji

頂我諗起情迷黑森林
隻手特別凍所以可以整到舊糖定朱古力成座雕塑咁

有冇人睇過超星神

忍風 五隻合埋個隻勁型

我仲記得Tbb套情迷黑森林有冷凍之手

聽日係咪無表演 淨係做觀眾

個主角幾靚仔
睇zi-o想追build

超星神 好睇

馬德鍾?

係
同胡杏兒

啲機械人又型

有
仲記得少少首歌點唱

仲有隻母親之手(?)

...

今次劇盤入面無野，碟可以直接掉嘛
投票單我唔敢

呢套好經典

咁我咪做觀眾睇佢地做觀眾

不過佢啲對白幾膠下
我要成為偉大的王

為咗對手凍啲而打針

算吧啦

無記錯博士後尾變番好人

投票單先寄

躝啦

我淨係記得doremi個結我睇到喊
日式麵包王淨係記得黑柳最後好似變左世界之樹定唔知乜，無左個肉體

首歌最估唔到係司徒瑞祈唱

你個包食完可唔可以上天堂先
唔得?
你輸左啦

向前再飛 來奮起 和目標相距幾公里
有無睇

我識有fd真係send個人過去拆

單車新人王

大家睇數碼暴龍最鍾意邊季
我揀大門大

諏訪原戒同件美國妹掂下手仔就有左bb

唔好迫我出大絕

兔跳

緊係八神太一

大門大獸專打拳頭交

大門大獸

最鍾意呢季
一拳檔槍

03 小妖獸劇情線好睇

燃燒啦炎帝 發出無比嘅熱力
唔知冇記錯

01,02

睇動畫片會唔會係培育痴線佬嘅第一步

呢幕瘋狂loop

一拳打冧三隻究極惡魔

咁你應該幾後生 識揀一定係04

講起卡通片 我諗起果時電視播美少女變身舅父會遮住我對眼唔比睇
話變身無着衫唔睇得

爆裂形態

1-4都正
係02

可能有獎攞
RV 無表演咩

除衫會見到彩虹

隊友係真。打醬油

係
04都有睇 不過大門大太熱血

一拳超人既前身

中左咩生寫?

以為02已經好差？未必

仲有tri

01 首butterfly 太正

1-4首歌
最近loop番

啲敵人應該趁呢個時候打柒佢地啦
同埋永遠唔明地場衛有咩用 叼住枝花企係燈柱頂

rv無去 唔知櫻幾時追星成功

More

年尾歌謠大戰應該見到喇掛

做咩變咗懷舊台？

利申：上面講既大部份都睇過。

(音飯mode )大門大果套首主題曲好聽呀,
叫believer

近排睇左條片講二手輔先知原來佢咁慘

細個都有睇
黑白最好睇 唔接受反駁

有冇人睇妖尾

呢套係crox war, 大門大客串
最愛03，紅蓮同墮lin兩隻太型

有冇玩bs

點慘法？單戀小光？
我想知小光同阿武係咪無一齊到

墮lin變返好人 林保全配音

好多野都係二手

d主角出曬嚟

巴打用開咩

母親之手好似等於日式麵包王既太陽之手，都係體溫比常人高。

tri睇左一集已經唔想睇
無左以前果種感覺
人大左

不過應該睇唔到合照 始終唔同公司

擊突

佢慘啲定seed-d路人真慘啲 男主變路人

佢所有野都2手 隻 v同風鏡都係2手
秋山同太一用v都上到究極体
佢用就成熟期 用金仔又唔夠完全體打

二代大結局阿武同小光最後無一齊

綠速屌打一切

我都係睇左兩三集就無心機再睇
聽講比人插到飛起

Bs 第一季片尾曲好聽，條女仲幾正

冇玩但有睇,有冇人知百識係乜

我知02無一齊到 tri呢

個人覺得流星龍好j過超神星龍

Tri 既劇情都九唔搭八，又悶。我當無呢套野算，簡直糟蹋初代既角色同情懷。

百識之谷

Some 曖昧咁

超神星龍俾主角係結局用到出神化

深深呼吸氧氣再四圍遊翔 無窮環迴視野內 晴空盡見

畫作又差

我有一張

嗰陣因為呢首先追動畫

所有兒歌總會記得幾句

諗起初代劇場版
阿空同太一鬧交最後去左mk大和既懷抱仲修成正果

回滿血

小妖拎住主人枝玩具槍，一路跑一路變墮lin, 之後生埋翼上爆裂形態，枝玩具槍變炮

新出果條女同隻數碼精靈唔知想點
消費我童年回憶

竟然 ? 而家等twice翻唱

大家都係睇tvb大 無人提atv嘅動畫

諗番起個畫面都打冷震，好熱血

索斯機械獸識唔識

細個係亞視睇男兒當入樽

其實係forum 名嚟

我記錯

有冇人睇超時空要塞
高智能方程式
同埋以前睇小學卡通, 睇到有D女主角好靚會扯左

有睇
記得有個叫冒險王彼得
有個騎蜘蛛
有個講坦克

講開動畫 以前讀書一季閒閒地追四五套
而家一年都未必睇到一套

必備
太陽石之神殿
流星風暴

tbb星期日播新版

巴沙拿

例如呢

10後表示參與唔到討論

我重煲左起碼3次

宇宙大爆炸之力

抽到就fatfat

搵返套eva重拾下

講左咁耐
貯金大冒險呢?

自從macross frontier將硬捧李蘭花就無睇
我好鐘意雪莉露 d歌又正

婚紗小天使
ESP 變身個陣

而家唔知樂古多人啲定佢多人啲

其實幻羅星龍咁op都輸
主角光環

我老母買埋dvd 每年最少睇一次

最後通通變橙汁

漢堡

一俾打橫幾高BP都無晒用

估唔到你有睇
早幾年去台灣旅行東森幼幼台播我要睇埋先出門口

肉餅

超覺醒 有得撻翻直

仲有不思議遊戲
個陣睇D女又睇到我扯, 同埋劇情都好正,
不過亞視好似爛尾

atv係咪有套不思議遊戲?

百谷冇人了

睇快樂龍咋，藍色果隻野好勁

細個點識呀

女王大人電影版完勝綠毛
堆歌我而家都仲成日聽，lion

我睇緊啲乜春呀

同好

不思議遊戲最初係有線播先 之後先到亞視播
房宿

終於追完懷舊台
BTW 時王睇左三集就頂唔順
劇情同選角都唔掂

人地攻都有?
唔係好記得

所以話河森正治腦裝屎 點會硬捧綠毛先得架
無論係歌定人氣女王大人都係完勝

好撚好睇
亞視畫質反而令啲機械獸睇落更暴力

一追POST 我究竟睇緊啲咩
但啲兒時回憶返晒嚟

劇情唔記得曬,淨係記得個時覺得好好睇

我仲特登買番套漫畫番黎珍藏
當初柳宿死我喊到仆街

主角有啲矮

劇情麻麻 想睇下之後有冇反轉

好似有

d人交流有少少膠

柳宿我開頭真係以為女黎, 睇到扯
之後先知係花美男

佢臨尾用隻廢黎回復(睇返隻廢同幻神)
之黎馬神用太陽石2級水平效果復活超神星龍
佢冇魔法卡or神速咪輸

有冇人有睇浮游泉大冒險

其實想睇以前啲主角再變身姐

d人笑鳩佢變身前後唔一樣
btw最鐘意銀仔同傻橙,睇仔就天道

仲有遊戲王
當年帶返學校玩，被 prefect 收左

第一屆油po bs卡交流賽

星宿個皇后同柳宿一樣樣 以前細個唔識 而家諗番覺得成件事好gay

太陽石真神卡

電王之前全部都係我最愛

好鍾意睇三井大鬧體育館, 之後出動埋赤木同安西教練
最後赤男個D都SUPPORT佢打返籃球
其實赤木最傷心, 同三井同屆睇住佢作賤自己

build都好靚仔

劍個季都hea睇唔記得哂
之後都冇再睇

以前比亞視昆得好慘, 好似有好幾套都爛尾

core同x卡放埋一齊
之後唔見晒

突然諗起塔巴可唔可以整
翻開覆蓋的陷阱卡 油b

我贏硬喎
以前人稱秀茂坪激突王

編劇功勞

結局係點我而家都唔知,
個陣亞視好似冇播到尾

馬神彈最好睇
12宮編真係

G持

build最醒係搵班拍過戲既
劇情爛尾都仲有演技搭夠
時王睇到火都黎,劇情麻麻,演技生硬

而家會唔會搵得到嚟睇 ?

留下名先

其實佢十二宮冇左個氣勢係到
差好遠
以前佢瘋狂激突

可以一戰
我都玩擊突

巨蟹最撚勁其實 要兩隻擋

油b卡 open

呢個唔係爆丸咩

舊rider搭救
最後一個rider點都會睇下

射手＋三頭異獸=無解

完全離哂題，明蝦我00後插唔到嘴

唔係鐵男咩？最尾仲去左全國大賽幫三井加油
湘北對翔陽果場三井連開寶礦力既力都無 然後後悔自己浪費時間果幕好正

鄭融首天道無 無特效版
係我一生遺憾

明明你就係430嗰個年代

啲00後死老野邊識我地呢啲10後講既野

睇錯

結局朱雀七星士死淨鬼宿井宿翼宿
鬼宿去左現世同美珠相宿相棲 青龍唔記得死淨邊個
美珠同小唯冰釋前嫌做番好朋友

完

係鐵男
佢最後用意志黎射三分波,
D人以為佢唔入, 點知依舊命中, 籃板又有櫻木搶

gate open界放

扮咩, 你睇RX-78 呀寶個D

痴線 見到張櫻花repo 本來見到仲有3頁未爬 慢慢爬埋去睇下有冇人po過先
點知 爬極都有 (加上中間見到有人po直拍又睇左睇)
發現全部廢話
一次過碌晒去
中間好似係一條有用資訊

應該有既 你google搵下
以前bt全盛時期無download番而家好後悔
那些年既信和好多翻版動畫dvd賣 而家全部無晒

仆街我睇左d咩
不能只有我見到

見到200幾個新留言仲以為有咩特別嘢

什麼東西來的，是否AV番號？

小櫻花 181118釜山場簽售後記
cr.bravod88999 / twitter
這位飯在這之前有參加了16號的簽售會 當時小亮不會念她的名字 而這次是準確念出來了 所以到底是不是有記起來見過她呢？要不下次再去一次簽售問問看？ [笑cry]
上一次的後記：

misaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

成套slamdunk我最鐘意既角色就係炎之男三井

扮

為左搵珍藏 整到亂哂

仲有duel master 係電視成日出

油B啱啱下海拍既番號
咁都唔知
你枉為油B丈夫

【視頻中字】181127 NYLONxKRISPY 櫻花cut

W個首廣東話女唱得幾好 男就

...
只係睇過黑子

黑暗大法師

黑子我無睇過 係我心目無第二套籃球漫畫可以超越slamdunk

第6人

天空龍同blue eye

力克胡哲

duel master好正 以前有玩gba

我地剛剛離左婚了

落地獄

一直想講duel master, 但醒唔起個名

黑子係掛籃球為名既BL黎，應該要睇下

乜你跟得咁貼,連佢下海都知

jyp bb餵我食野好開心

聽住黎食飯

Duel master 細個貨左幾千
次次貨次次俾人屌

有冇油b地獄梗

黑暗大法師仲係差隻腳

一個鐘講童年推咗20頁

喂 做嘜撚野 遊戲王

係三十幾頁

收埋佢啦

淘張翻版頂住

如果唔係搬左屋
仲有好多陀螺同戰車係到

跟下機

超速搖搖？

仲KEEP得好好
個陣我都只係KEEP POKEMON CARD

一切由#292開始

戰車係激鬥戰車?

舞動超速龍球
變做手中狂獸

万刀甲！

細個見佢就停會叫佢個名
以為會好似動漫突然加速番

個陣我記得玄武其實好好用,
鋼珠底

定四驅兄弟

eminleo

果時仲要扭老豆買搖搖 但又唔識玩
最後又比老母鬧

電霆萬均

麥林號

呢條友就算啦

出擊啦麥林號
麥林旋風！！

已經冇新卡
最舊個代最懷念
收卡真係唔同抽卡 個時諗法都出哂
又話又金閃個包會硬啲 成日走去卡鋪搞人地啲卡包

加火花鐵

佢個九唔搭八幾正

細個玩嗰時唔識電霆萬均

佢架麥林號

火花環
報紙檔幾蚊個

Bs挑機

資訊野都係等下個po先po

而家去左做政協 個channel荒廢左

利申單手雙龍出海

之前po左？
肥妹NWM 官方ins 評論

屌果陣搞到個爆旋器成日壞，太重

光龍
以前10蚊收番黎

撞一次爆一次火花

bs質地同設計都靚
但唔係我童年 剩係睇過彈

有冇咁平

日版嘅磨沙

frd嘅frd友情價
仲要港版

日版出既卡真係好正

港版好cheap雞,一分錢一分貨

太好,
肥妹都有機會講野

痴線
今個po成9成都係yes卡同埋兒童台

反而鐘意港版

兩年半後成為擎天大樹翻akb

收工喇?

直路

我無追po 原來之前仲有講yes咭
以前如果唔浪費錢係yes station門口收咭可能可以自己比錢買手提電話

港版麻麻

我哋年代唔同 我係由融合尾同調頭開始玩
係有分别因為閃張卡會彎啲，我啲fd識摸
不過以前去爆盒3百幾一次 我宜家諗返點解我細個可以咁豪

導清都差唔多時候

原來已經1點
自膠

係
食個宵夜先

今日除左NWM 之外0 ione 消息
當吹水台用

真係好懷疑而前 儲玩具

好驚但又想繼續講

懷舊台

基本上呢個po1點仲有可能未收工既得茄子巴

屌你地又麻煩導清

我ot到依家

唔搶1001了
機會留俾有準備既